呢轉之後有幾多支牛用家會轉用IB

俾個黎

我呀 屌佢老母